IOS系統更新容量會累積

用緊Iphone X 256gb，因為機內置個陣既ios11慢到爆炸，就上左11.3beta，用到呢家beta6，無聊check下容量就見到系統佔20幾gb，上網搵左搵d方法，del分享分析數據同清safari紀錄都唔得
有無Ching都有呢個問題識解決？

可唔可以試下back up部機 之後重新裝過個OS

Backup -》 restore to factory default？

就係唔想咁麻煩

Set region 做其他國家之後再set 番香港

唔得wo，set左其他國家連reboot都唔洗就完成，再轉香港都唔洗，定係轉完要reboot？

咁你咪由佢咁大

一樣

重乜唔install 番10.3 正式，我宜家system 係6.77 GB

點可以install番10.3？求教

睇你表演 ipx裝ios10

就算真係得應該超大量功能用唔到

自膠 11.3

我今日都升左正式版，但覺得beta順d就轉番beta

垃圾ios

理論上beta係大過正式

但大咁多會唔會太誇張

我有30gb
冇用過beta

重設洗機都係會咁，只要restore返d apps就會加個系統佔用，無得救

笑左
為左要人換機
唔止速度會閹割你(電池老化降頻同舊機愈更新愈慢)
原來容量都會閹
系統更新容量會累積真係咁多os黎講第一次見
idog繼續含淚用iphone啦

iPhone7+ iOS11.3

無啦啦又低番 洗機應該係work既

平時都用開itools，係backup先用番itunes

個個系統都唔同大小
咩玩法

到底有冇得搞

reset再restore backup應該係唯一解決方案

iPhone X
11.3

Iphone 7 + 11.2

iPhone X
iOS 11.3

11.3

更新果時用iTunes Shift + update咪唔會咁

冇人駁到 剩係識負評
idog最叻逃避現實

7plus 11.3

好似係WhatsApp 會計咗落去

用過iphone個種流暢就返唔到轉頭，加上你 ，大家都係想解決問題，唔係駁你既智慧

唔知啊，但我restore返whatsapp d資料都無再大番

試下刪or download 啲片睇睇就知

咁我相信大部分人都係手機就咁update，唔會突地用電腦更掛

cache 黎？

原來ios 都有工程師

唔知啊，無得click落去睇，reboot完都無變

10.64gb

X

正常？

你係256gb定64gb?

64

Same?

64都食咁多 so sad

你自己喺手機台search下“iphone”先啦
問題多到 又疾 睇youtube又freeze
2-3日有一個用家會出post屌
冇其他brand問題多到咁
成班仲停留喺sj ios順過an嘅時期

點解可以咁低

升11.3 我就用iTunes update
平時11.2升11.2.1 細版本先用ota更新

唔知有無影響呢

我自己用iphone, 我肯定用835嘅an機除左Samsung, lg之外全部都順過iphone7/8

我兩部ip8plus 都7.7gb 係唔係正常?

256GB機系統用左106GB

其實好似唔係計 os 本身，連 其他 apps 既 data 都會計曬。。。。

即係越多 apps 越大， 由其 WhatsApp image 同 video.....

但本身Whatsapp 已經使用有5gb

咁我自己用落唔覺有問題咪得，點解係都要引人爭議，人地既preference 都要嘈，自制d好唔好？ 無人覆就bam埋一二邊啦，係要衝出尼比人屌咁

但係我reset完再restore番d backup資料同未reset前一樣，但系統就佔小左

唔覺有問題就唔會出post啦

咁講既話an機用家都唔會完全無問題啦下話

iphone8 + ios 11.3

點知正常幾gb

暫時都唔清楚，個個都唔同 唔過10gb應該就正常，不過有ching話可能計埋其他apps既資料會先會多咁多

點睇

無言

IOS 11.3

How !!!!

reset is the only way out

重置所有內容?

Iphone 7 11.2.5 16gb

外國咁講

清除所有內容及設定

8plus 11.3

Bug

到底點計

咁你入黎托咩，用an 機好叻呀，駛唔駛俾個獎你？
用咩電話都要攞優越感，究竟你個人有幾失敗？

次次都用電腦更新
8plus

又屈
優越感不嬲係idog拎開
拎住部iphone就好似高人一等咁
唔理而家嘅ios做得幾差
每年見到apple出嘅機
都盲目追棒
所以iphone咪越出越hea
反正只要印住蘋果logo
就一定會有死忠買

眾人皆醉你獨醒
好行夾唔送

算啦，無謂生氣，樹大必有枯枝 總有人係咁㗎啦

屌，我都係啊，升左11.3又大左好多，屌你老母tim cook 唔玩cpu 限速轉玩增加容量迫你換大容量機

可能下代準備出512gb

Iphone 6s + 11.3

Ota update

包咗暫存backup 嘅 document and files?

嘩 要放幾多相或av先放得曬

推，10gb都黎緊

Ching po埋型號同容量比家統計下

iphone7 128GB 11.3

點解我顯示唔到系統

iPhone 8 64gb 11.3

你用ios幾？